有無人知去5*酒店見f&b,應該著啲乜

絲，去見bartender，洗唔港著suit

想屌！